30/7到底係咪罷工?

唔推多啲邊個知啊

pish

遊行 攰
勇武 怕
打架 痛
叫你罷日工都唔撚肯?
奴性咁撚重?
同我推爆到全部人都知30/7

30號歡迎各位香港市民罷工

NO OFFENSE
罷得一日工有鬼用咩
係有決心既罷足一個月
但港豬自己都未READY

小小事都唔肯去做 你憑乜擁有香港

對唔對得住200萬+1啊
30/7 休息

靜係罷一日有撚用
係罷就罷到有成果為止

推

ok

咁就由30/7 開始
呢個時候仲可以政治冷感咩?
仲可以扮咩都睇唔到就算咩?

元朗黑社會白衫無差別打人
克驚合作 專打交稅出糧比佢地既市民
仲要忍到幾撚時啊屌你老母

返左咁多日工我好攰啦
我已經決定好左
由30/7日起 開始放假抖抖

係

老老柒柒 之前講過咁多次罷工 有邊次真係work

你唔搵政治
政治會搵上你
上次元朗 今次西環
下次就係你屋企樓下

push

你有家人朋友愛人
你有事業學業
你有車有樓有狗要養
罷工?不了。
太多太多野要犧牲

企前線 站出來既手足又點計

長命功夫長命做

Push

推推推推推